泡菜肉絲定係肉絲馬正d

你最嘔心
死基佬

波大大哂咩

罕有高汁

又唔係你自己作就收返埋啦

幾撚時講過係我作

笑到我隔夜飯都噴返出黎